公司已經叫左人六月九號唔可以請假,點搞？

病咗

唔好請啦
反正遊行都冇撚用既

飲食業？

星期日都要番工咁慘

有病都唔可以請假？

星期日好難有醫生紙

是

醫院睇囉

私家醫院日診

返工重要好多

遊行姐，駛唔駛貼咁多錢...

射波囉。

飲食業星期日多數最忙

唔駛請，你放工都未散

大把連鎖醫務所開

我番夜

利申：飲食

公司會去你屋企綁住你

叫返3個fd出嚟補數

邊間

可能第2日d人仲未散呢

攞三個鐘假/借鐘/肚痛

都話唔可以

怕自爆唔答